關於用火之後民意割席一事

重申一次小弟立場，話咗就算核彈都唔割，亦都認為行動升級係正確而且別無選擇嘅做法
今次係第一次大規模有火，市民嘅觀感係依兩日嘅影響亦會係最大
首先，我地無可能一開始因為民意唔支持就咩都唔做，咁到頭來只會束手束腳重複佔中嘅失敗，因為民意永遠都係咩都唔做佔大多數，如果下下都先諗民意根唔會有今日嘅成功
但同時唔代表民意唔重要，做個下唔洗諗唔代表之後都唔理
民意係社會運動嘅基礎，我地係要諗點樣令民意支持我地用火，而唔係屌人割席
要記住一樣野，唔係我地要跟隨民意，係要民意跟隨我地
前後兩句缺一不可
當年魚革用磗走得太前，今日我地知道佢地係啱嘅
但，魚革算唔算成功?唔算，因為最後都係爭取唔到，因為佢地俾人割席，因為佢地做唔到令民意跟隨佢地
今日用火，比起五，六年後有人幫手地平反，話我地走得太前，我更希望係今次運動最後係成功嘅，唔需要平反
今次老實講真係幾多和理非覺得暴力，同以往行動升級唔同，火攻同狗嘅行為無直接嘅關係，令文宣上有好大嘅挑戰，亦需要更多嘅時間去令民眾接受

嚟緊一星期將會係決定民意嘅關鍵，如果之後民眾接受到當然係最好，但如果大多數都仲反感嘅我地就必須反思升級依一步會唔會太大步
升級係必然嘅，但可能要先揀比較細嘅一步再慢慢升級，一步登天始終有較大嘅風險
拋磚先，我覺得水其實係比火更大影響同和理非更接受嘅
幻想下隻狗成身濕到落底褲，但又迫住要同我地對峙成日無得走，諗起都興奮
始終我地都無可能係正面武力上擊潰佢地，但精神上佢地都好明顯係崩潰邊緣，我地更應該係依方面著手
至於實際點做就留俾大家再傾
希望大家唔好重複一次佔中時太重視民意嘅失敗，亦都唔好重複魚革時太輕視民意嘅失敗
光復香港，時代革命

自推10連

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

推

開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。
講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有渠道釋放咁耐以來既情緒

link:

達非哥哥，我好迷惘，所以一邊推一邊一舊舊地自言自語。

街坊嘅武器：拳腳，遮，書，地拖，掃把，
流氓嘅武器：蛋，噴漆，丫叉，漆彈，波子
警察嘅武器：棍，盾牌，催淚彈，槍
黑社會武器：拳腳，棍，刀，鏹水
革命黨武器：繩，火，炸彈，毒箭，匕首，槍
軍人嘅武器：槍，手榴彈

我想講乜嘢呢？
「街坊」俾人嘅印像係一個自衛嘅人，所以沒有特登帶武器。
「流氓」俾人嘅印像係一個想搞事嘅人，所以有帶傷人唔重，但係會激嬲人，令人出醜嘅嘢。
「革命」俾人嘅印像係要殺人，係要暗殺或捉人。革命唔得閒傷人，要傷人捉返去慢慢打。革命要搶對方嘅物資，搶唔到就燒咗佢。火係咁樣用。

你用火來做防線嘅話，俾人嘅印像係「我搞緊革命，我會殺人」。

而家好似係流氓扮街坊。做嘅嘢其實冇乜用，只係週圍激嬲人。如果警隊訓練得好啲，冷靜地逐個捉，罪名又合理，個「運動」就會散咗。

有一點覺得市民唔明白。人多係一種力量，係一種威脅。十個人圍毆一個人，每人1% dps，被圍毆嗰個人就可以用任何方法輸出10% dps。所以十個人用拳腳，被打嘅人用刀，用刀嗰個人係冇將件事升級。刀只係 equalizing force。1000 個警員被 10000 人圍，每個警員係可以用10 倍嘅武力。如果出師有名，係可以用無限大嘅武力。因為警員冇理由要「公平」地打，在警員眼中，執法唔係遊戲。所以嗰啲針對警員用「過份」武力嘅論點其實效果唔大。因為真係有好多好多示威者。

主要嘅問題係點解警察要出動同點解警察同黑社會有鉤結。

究竟係邊個決定警察出動？邊個決定清場？邊個讓警察同黑社會鉤結呢？

對唔住呀達非哥哥，我有排都未諗到火同現在嘅情況有咩關係。
當住你諗多咗好多步先啦。
🍰 🍰 🍰